有冇人同我一樣忍左樓上好耐？

忍左好耐，每晚都噪，係咪得報警先解決到？

報啦

Ching 係咪有同樣問題？打算今晚報

依幾日一定要報

會唔會有巴打同樣情況，唔好忍啦，今晚一齊報